覺唔覺香港啲電視台小姐好慘 連九十後時代明星都要R撈

劉德華呢類王牌級都要拍抖音
見到熱門成班Pr 明星post
覺得有少少可憐